性功能正常就有資格生下一代係人類最大既悲劇

唔識教既有 本身個人個格都有問題既有 意外搞大左做單親既有
樣衰 矮基因唔好既都有
有d明知有遺傳病甚至先天性疾病都照生既又有

究竟佢地有無意識到佢地假假地都係創造左條生命黎呢個世界上

唔求話真係令到你生出黎呢個人一生永遠快樂 但至少都俾佢唔好一世受苦先啦

但好多人為左好多自私on9既理由都會照生
呢d理由包括文化習俗覺得一定要傳宗接代
自己想生個仔出黎玩下
老豆老母想抱孫
甚至係華人文化最無人性既養兒防老

佢地仲要生左你出黎理所當然地覺得自己好偉大 覺得你要報答佢 又話子女係欠左父母既

非洲的兒童要救助！！

生黎把撚

絕對應同樓主 但咁算唔算係優生學

冇樓+佢份首期
唔好生

正評

強烈建議計劃生育 唔係大陸一胎果隻
而係生仔前要申請生育證
等政府評估你有冇心機、能力、資源養小朋友
批的話就可以生
唔批照生就要罰錢用黎補助政府 因為日後政府幫手養你個仔

方法嘅唔好處暫時得一個 就係多左人墮胎

完全唔明優生學有咩問題 係因為希特拉提倡佢所以戰後個個政治潔癖唔夠膽提

科技發展咁快 低技術工人係社會已經唔係大量必須

生個又蠢又柒又無文化又窮既人甚至有缺陷既出黎 對社會對父母對佢個人都係傷害同負擔

認同, 有嚴重遺傳病基因認刻禁止生仔, 未生出黎發現有病/殘障要強制墮胎
明知有問題仲生個仔出黎, 有冇理過個細路感受

菁英主義萬歲

算又如何？

留意番我講既角度係以生出黎既bb既角度出發 而唔係父母同社會

另外 就算唔行菁英主義 俾所有人係咁生

有錢有教育有文化性格正常靚仔高大既果d一樣係社會既菁英 上層

首先要睇咩政府，咩人制定，邊個去run
唔係好似駕駛學院唔識分左右都考倒車牌
或者靠關係/貪污比錢買個牌
Or兩個精英得罪要人唔批個牌佢地生仔
好似馬克思主義咁Idea幾好，但一實行問題多到數唔晒

新加坡算唔算行緊菁英主義？

矮毒窮係原罪…嗚嗚

港伯：唔娶隻蝗母返黎打種交配產返一兩粒卵點上公屋呀？點拎綜授呀？

其實呢個火車路軌碌人個dilemma一樣

落左佢=改變條軌既方向=親手殺一個人=有罪惡感
唔落=由9個出世受苦=由9個四條友死=無親手殺人而架火車亦唔關你事=無乜罪惡感